<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Android Geräte on Matiuswedos</title>
    <link>https://matiuswedos.github.io/tags/android-ger%C3%A4te/</link>
    <description>Recent content in Android Geräte on Matiuswedos</description>
    <image>
      <url>https://matiuswedos.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://matiuswedos.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Mar 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://matiuswedos.github.io/tags/android-ger%C3%A4te/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Verblüffend: Mit dieser einfachen Anleitung kannst du dein Android Tablet als Monitor über USB nutzen!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/verbl-ffend-mit-dieser-einfachen-anleitung-kannst-du-dein-android-tablet-als-monitor-ber-usb-nutzen-/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/verbl-ffend-mit-dieser-einfachen-anleitung-kannst-du-dein-android-tablet-als-monitor-ber-usb-nutzen-/</guid>
      <description>Verblüffend: Mit dieser einfachen Anleitung kannst du dein Android Tablet als Monitor über USB nutzen!
I. Einleitung A. Warum ein Android Tablet als Monitor über USB nutzen? Du kannst dein Android Tablet als Monitor verwenden, um deine Arbeit zu erleichtern, wenn du auf einem größeren Bildschirm arbeiten musst. Es ist auch eine gute Option, wenn du deinen Laptop-Bildschirm erweitern musst, ohne Geld für einen zweiten Bildschirm auszugeben.
B. Was ist nötig, um ein Android Tablet als Monitor über USB zu nutzen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unglaubliche Möglichkeit: Mit dieser Anleitung kannst du dein Android Tablet als 2. Monitor verwenden!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaubliche-m-glichkeit-mit-dieser-anleitung-kannst-du-dein-android-tablet-als-2-monitor-verwenden-/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaubliche-m-glichkeit-mit-dieser-anleitung-kannst-du-dein-android-tablet-als-2-monitor-verwenden-/</guid>
      <description>Einführung Wenn du deine Produktivität steigern und deine Arbeit effizienter und effektiver gestalten möchtest, dann ist die Verwendung eines zweiten Monitors eine großartige Möglichkeit. Mit einem zweiten Monitor kannst du mehrere Anwendungen gleichzeitig offen halten, ohne dass eine Anwendung über die andere gelegt werden muss.
Definition des Begriffs „2. Monitor“ Ein zweiter Monitor ist ein zweiter Bildschirm, der an deinen Computer angeschlossen ist. Er kann sowohl ein externer Monitor als auch ein interner Monitor sein.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
