<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>iPhone SE 2020 on Matiuswedos</title>
    <link>https://matiuswedos.github.io/tags/iphone-se-2020/</link>
    <description>Recent content in iPhone SE 2020 on Matiuswedos</description>
    <image>
      <url>https://matiuswedos.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://matiuswedos.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://matiuswedos.github.io/tags/iphone-se-2020/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Das musst du über den Akku-Wechsel des iPhone SE 2020 bei Media Markt wissen!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/das-musst-du-ber-den-akku-wechsel-des-iphone-se-2020-bei-media-markt-wissen-/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/das-musst-du-ber-den-akku-wechsel-des-iphone-se-2020-bei-media-markt-wissen-/</guid>
      <description>Der Akku-Wechsel des iPhone SE 2020 bei Media Markt Der Akku-Wechsel des iPhone SE 2020 bei Media Markt ist eine gute Möglichkeit, die Lebensdauer Ihres iPhones zu verlängern. Mit einem neuen Akku können Sie sicherstellen, dass Ihr iPhone SE 2020 länger hält und Sie länger an Ihrem Gerät Freude haben.
Wie man einen Akku-Wechsel bei Media Markt durchführt Der Akku-Wechsel bei Media Markt ist einfach und unkompliziert. Sie können einen Termin vereinbaren und den Akku-Wechsel in einer unserer Filialen durchführen lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unglaublich! Erfahre, wie du in einem iPhone 8 die Größe des iPhone SE 2020 erhältst!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaublich-erfahre-wie-du-in-einem-iphone-8-die-gr-e-des-iphone-se-2020-erh-ltst-/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaublich-erfahre-wie-du-in-einem-iphone-8-die-gr-e-des-iphone-se-2020-erh-ltst-/</guid>
      <description>Unglaublich! Erfahre, wie du in einem iPhone 8 die Größe des iPhone SE 2020 erhältst! Hast du dir ein neues iPhone SE 2020 gekauft und möchtest, dass dein altes iPhone 8 die gleiche Größe hat? In diesem Blogpost erfährst du, wie du das erreichen kannst.
I. Einleitung Eine der größten Herausforderungen beim Wechsel von einem alten iPhone zu einem neuen ist, dass sich die Größe des Displays ändert. Das iPhone SE 2020 hat ein 4,7-Zoll-Display, während das iPhone 8 ein 4,7-Zoll-Display hat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
