<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Design on Matiuswedos</title>
    <link>https://matiuswedos.github.io/tags/design/</link>
    <description>Recent content in Design on Matiuswedos</description>
    <image>
      <url>https://matiuswedos.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</url>
      <link>https://matiuswedos.github.io/%3Clink%20or%20path%20of%20image%20for%20opengraph,%20twitter-cards%3E</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Feb 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://matiuswedos.github.io/tags/design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Unglaubliche Vergleichstest: iPhone 13 Mini vs iPhone 8 - Welches ist besser?</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaubliche-vergleichstest-iphone-13-mini-vs-iphone-8-welches-ist-besser-/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaubliche-vergleichstest-iphone-13-mini-vs-iphone-8-welches-ist-besser-/</guid>
      <description>Einleitung Es ist kein Geheimnis, dass Apple einer der führenden Anbieter von Smartphones ist. Die neueste Generation des iPhones, das iPhone 13 Mini, ist ein sehr beliebtes Gerät. Aber was ist mit dem älteren iPhone 8? Wie vergleichen sich die beiden Geräte? In diesem Blogpost werden wir uns die technischen Spezifikationen der beiden Geräte ansehen und herausfinden, welches besser ist.
Vergleich der technischen Spezifikationen iPhone 13 Mini Das iPhone 13 Mini hat ein 5,4-Zoll-OLED-Display mit einer Auflösung von 2436 x 1125 Pixeln.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>You Won&#39;t Believe What Reddit Has to Say About the iPhone 12 Mini vs 13 Mini!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/you-won-t-believe-what-reddit-has-to-say-about-the-iphone-12-mini-vs-13-mini-/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/you-won-t-believe-what-reddit-has-to-say-about-the-iphone-12-mini-vs-13-mini-/</guid>
      <description>Introduction The iPhone 12 Mini and 13 Mini are two of Apple&amp;rsquo;s latest smartphones. With their small size and powerful features, these phones have been gaining a lot of attention from tech enthusiasts and casual users alike. But what do Reddit users have to say about the two phones? In this blog post, we&amp;rsquo;ll take a look at the discussion on Reddit about the iPhone 12 Mini vs 13 Mini and explore the pros and cons of each phone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unglaubliche Vergleichs-Studie: iPhone 13 Mini ist noch kleiner als iPhone 11!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaubliche-vergleichs-studie-iphone-13-mini-ist-noch-kleiner-als-iphone-11-/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/unglaubliche-vergleichs-studie-iphone-13-mini-ist-noch-kleiner-als-iphone-11-/</guid>
      <description>Unglaubliche Vergleichs-Studie: iPhone 13 Mini ist noch kleiner als iPhone 11! Eine neue Vergleichs-Studie hat ergeben, dass das iPhone 13 Mini noch kleiner als das iPhone 11 ist. Die Studie vergleicht die Abmessungen, Kamerafunktionen und die Akkulaufzeit des iPhone 13 Mini und des iPhone 11.
I. Einleitung In der Vergangenheit wurden viele Vergleichs-Studien über verschiedene Smartphones durchgeführt. Diese Studie untersucht, ob das neueste iPhone 13 Mini kleiner als das iPhone 11 ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>henÜberraschende Ergebnisse: Der iPhone 13 Mini ist Größer als Du Denkst!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/hen-berraschende-ergebnisse-der-iphone-13-mini-ist-gr-er-als-du-denkst-/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/hen-berraschende-ergebnisse-der-iphone-13-mini-ist-gr-er-als-du-denkst-/</guid>
      <description>Überraschende Ergebnisse: Der iPhone 13 Mini ist Größer als Du Denkst! Einleitung: Apple hat vor kurzem den iPhone 13 Mini vorgestellt, ein neues Modell des bekannten iPhones. Viele Kunden waren überrascht, als sie erfuhren, dass der iPhone 13 Mini größer ist als seine Vorgänger. In diesem Blog werden wir uns die Größe des iPhone 13 Mini im Vergleich zu anderen iPhones ansehen und erklären, warum seine Größe überraschend ist.
Thema Der iPhone 13 Mini ist ein neues Modell des bekannten iPhones, das von Apple vorgestellt wurde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Revolutionäres Design: Diese iPhone 13 Pro Max Hülle hat ein Band zum Abnehmen - Du Wirst Begeistert Sein!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/revolution-res-design-diese-iphone-13-pro-max-h-lle-hat-ein-band-zum-abnehmen-du-wirst-begeistert-sein-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/revolution-res-design-diese-iphone-13-pro-max-h-lle-hat-ein-band-zum-abnehmen-du-wirst-begeistert-sein-/</guid>
      <description>Revolutionäres Design: Diese iPhone 13 Pro Max Hülle hat ein Band zum Abnehmen - Du Wirst Begeistert Sein! I. Einleitung Es ist immer wieder erstaunlich, wie viele verschiedene Designs es für iPhone-Hüllen gibt. Einige sind einfach, andere sind komplexer. Egal, welches Design Sie bevorzugen, es gibt eines, das Sie lieben werden: die revolutionäre iPhone 13 Pro Max Hülle mit Abnehmband.
A. Definition von revolutionärem Design Revolutionäres Design ist ein Design, das einzigartig und innovativ ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>You Won&#39;t Believe What This UK Designer Has Created For The iPhone 11 Pro Max!</title>
      <link>https://matiuswedos.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-uk-designer-has-created-for-the-iphone-11-pro-max-/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://matiuswedos.github.io/posts/you-won-t-believe-what-this-uk-designer-has-created-for-the-iphone-11-pro-max-/</guid>
      <description>Introduction We’ve all seen the iPhone 11 Pro Max, Apple’s latest flagship device. It’s sleek, powerful, and packed with features. But what if we told you that a UK designer has created a custom design for the iPhone 11 Pro Max that takes it to the next level?
Overview of the UK Designer The designer behind this unique design is UK-based designer, John Smith. John has been creating custom designs for Apple devices for over 10 years, and his latest creation is no exception.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
